突發！利物浦球員賽後被發現服食禁藥！

笑左 正皮俾樓主

我屌你老母

唔理，報驚先！
告唔告差佬決定，不誠實使用電腦罪

依張圖真係每次睇到都識笑

除疤膏，清熱酷

終審法院今日頒布判詞，一致駁回律政司的上訴，明確指任何人用自己的電腦，而不是取用他人電腦，便不會觸犯「不誠實取用電腦」罪

食撚完未啊

京都念慈菴
積 熱 清